呃蝦條

Three flies are sealed in a jar: two females and one male.
One day, the male fly goes up to one of the female flies and says, "Hey, I know how to get out of this jar." The female fly asks, "Really?! How??" The male fly replies, "Fuck me and I'll tell you." The female fly thinks it over for a second then agrees.
The flies have sex and afterward, the male fly says, "So here's how you get out of the jar: fly to the top of jar, fly around in a circle three times, then dive straight for the bottom. Right before you hit the bottom, pull up, go straight up, and you'll pop through the top of the jar."
So the female fly tries this. She flies to the top of the jar, around in a circle three times, dives to the bottom, and right before she hits the bottom, pulls up, goes straight up, hits the top of the jar and SPLAT, dies.
A few days later, the male fly goes up to the other female fly and says "Hey, I know how to get out of this jar." The female fly asks, "Really?! How??" The male fly replies, "Fuck me and I'll tell you." The female fly thinks it over for a second then agrees.
The flies have sex and afterward, the male fly says, "So here's how you get out of the jar: fly to the top of jar, fly around in a circle three times, then dive straight for the bottom. Right before you hit the bottom, pull up, go straight up, and you'll pop through the top of the jar."
So the female fly tries this. She flies to the top of the jar, around in a circle three times, dives to the bottom, and right before she hits the bottom, pulls up, goes straight up, hits the top of the jar and SPLAT, dies.
A few days later the male fly gets bored and leaves the jar.
Now the person you're telling it to will ask how the fly got out of the jar. So you say, "Fuck me and I'll tell you!"
from reddit